30 天內只可更改用戶名稱 2 次

邊條仆街諗出嚟？
想改多幾次名都唔得

神既旨意黎

林鄭既order

叫你個上帝嚟見我

因為你知道邊個敲打你鳩
所以你要改名?

笑死
係咪想改返原本嗰個好好嘅名呢

早知唔改咁密

依家想亂鳩咁換名